.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "二月 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
以https://google.com为例的URL
.sp
每当向具有它们自己空间的:command:
.nf
\(ga
.fi
web2disk\(ga传递参数时，用引号括起这些参数。例如: "/some path/with spaces"
.SH [选项]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
URL 存储基目录。默认 .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
连续抓取最小间隔秒数。默认为 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
不下载 CSS 样式表。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
你下载内容来源网站的字符编码。默认是试图猜测编码。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
将忽略任何匹配此正则表达式的链接。只要链接匹配正则表达式即可反复使用此选项。默认情况下不忽略任何链接地址。如果同时匹配过滤器的正则表达式和这里的表达式，则优先使用过滤器的正则表达式。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
显示此帮助信息并退出
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
匹配此正则表达式的链接都会被跟进。此选项可被多次使用，此时只要任一正则表达式有匹配链接，都被跟进。默认情况，所有链接都被跟进。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
文件下载最大值。仅对来自于 <a href> 标签的文件有效。默认为 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
递归级别最大值。如链接跟踪深度。默认：1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
的带服务器响应的超时秒数。默认：10.0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
显示详细输出信息。有利调试
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
显示程序版本号并退出
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
